有冇人覺得自己會成世都搵唔到另一半(6）

yoyo

深夜先黎開

I am here

hihi
仲未訓？

繼續繼續上一個post話題
點先make sure對方對自己都有好感？

hi

等緊玩mhw

可能係現實中對你比較上心同細心？

唔係吹水咩我地

咩黎

圈子極細 無女性朋友 番工又得男同事
是否成世玩完

唔怪得我係感情台搵唔到啦

Monster hunter world beta demo

返大陸揾囉

同埋秒回你 成日約出街 成日打心心符號 成日問你做緊咩

想下朋友搭朋友識女仔

只有轉工，朋友介紹，參加活動

為左識女轉工，咁師兄都真係幾dry

sorry呀各位，我一直以為喺吹水台到開

好似好好玩噉喎

so sorry bro